[長篇大論] IU的腳 第2集

第二集

「嘖……味勁兒這麼濃，你憋了多久沒射？不會打手槍嗎？」IU擦了好幾遍，還是有精液的腥臭味。

「積攢了一週。覺得不射在黑絲美腳上會很可惜。」

「切……真是變態！」IU嘴邊說著，表情卻流露出半點暗爽。「這下可糟了，穿高跟鞋不穿絲襪會把皮磨破……」

於是我沒理會IU說話，隨手取了文件套，緩緩地打開門，裝作若無其事地走出公司大門，跑到樓下成衣雜貨店買了兩對絲襪，再放在文件套裡。

回到辦公房，我把絲襪遞給IU。「有點緊，總比沒好啊。」IU忙著整理。

原來這是長筒絲襪，而且尺寸不對勁。看著IU透著薄如蟬翼的黑絲，絲襪筒口牢牢的勒住了腿肉，一小朵白花花的嫩肉猛地擠了出來，顯得肉慾十足，肉感呼之慾出。再多看兩眼我怕是要當場洩了，我回了回神，咽了咽口水，下面又不安份的頂起了帳篷。

「快出去工作！」看到我的樣子，IU指著房門口向我大吼。

說是簡報，但也不簡單。時間來到八時許，簡報終於完成。我打算把它放在IU的桌上就下班。IU房門內燈還是亮的。「平時只會把工作丟給我的上司怎麼突然變得勤奮？」門怎樣敲也沒反應。我悄悄打開門，IU趴睡著在桌上。我二話不說環顧四周掃瞄了一下，然後就祟進去了。

沒想到平時大吼大叫的IU，睡著的樣子挺可愛的。本以為放下文件就離開,但我不慎又瞄到IU的淫腳,看到這雙長筒絲襪，我實在沒法自控。我鑽到桌下，輕輕提起了IU的腳。腳汗和體味一定在這幽暗的角落裡深藏已久，不斷捂悶發酵。果然，當掰開高跟鞋那一刻，一股濃烈濕熱的足香兇猛的衝入我的體內，我的瞳孔像嗑了藥似的瞬間緊縮。

然後我抬頭看，趴睡的姿勢使IU的酥乳格外垂墜。仔細一看，包裹在裡黑色雕花蕾絲胸罩，透過粉紅色薄襯衣強烈顯露出胸罩的花紋，性感撩人，誘惑難擋。我逼不得已手掌朝天的抓住這毫無防備的大奶子，偷偷隔著衣服輕輕愛撫，入手的感覺綿軟無比富有彈性，一隻手難以掌握。美妙的手感讓我的動作由輕到重。不知道IU是否睡太香的緣故，幾次主動挺胸，把酥乳往我手裡塞了塞。

而我的下面，經過半天，肉棒已恢復雄壯的威力，狠狠地頂起褲子。我迫不及待抓起早已飢渴難耐的肉莖，油亮油亮的大龜頭，上下上下有節奏地搓弄。

IU那散發著熱氣的汗濕腳尖從剛開始就一直勾引著，使我不得不在酥乳跟淫腳之間做決擇。我把她的黑絲美腿並著抬至伸直，臉深埋進腳掌，把鼻子貼上去狠狠吸了一口這醉人的足香，忘情的呼吸。

IU那散發著濃濃足香的黑絲淫腳都會帶給我極大的刺激，逐漸感到了射精的徵兆。就在我欲仙欲死，享受著這場無上的饕餮盛宴的時候，準備大噴射那一刻，那黑絲腳突然抖了抖縮走了，這時才注意到桌面上的IU被我弄醒了。

「你！！現在幾點了？！還在做這種事！」IU一臉驚愕瞪向我大吼，隨即馬上壓低聲音，十分可愛。「報告呢？！」

「當然做好了啦。」我從桌上爬起來，一隻手捂住肉棒，另一隻手把簡報遞到IU手中。

「你這個變態！快塞回去！」IU看著我的手，臉頰暈紅，顯然是知道後面藏住什麼。

「抱歉，男生這東西跟女生不一樣。一旦硬了，就塞不進去，要先把它弄軟……」我故意挑逗她。

「你想的美。自己這樣捂著到廁所打手槍解決吧。」IU不能直視尷尬地說。

「我想射在我的上司大人的黑絲美腳上。」我撤嬌

「再把你那些髒東西沾到我身上？」

「那些是美容精華，不是髒東西。早上買錯絲襪，所以剛到雜貨店再買一對。我自己不能決解，妳就大發仁慈再幫我。」我懇求著IU。

「好吧！早上那樣。」IU想了一會兒，才勉強把右腳踢到椅子上我的褲襠前。於是又繼續我的盛宴，我用腳把椅子往前挪一點，壓低她的黑絲美腿，把足弓壓向小肚，美妙的觸感輕輕磨蹭著龜頭背部。快感不斷累積，我開始試探性的抽插起來，雖然很慢幅度也很小，但絲襪的阻力和肉壁的壓力就已經讓我爽的不行。

「有那麼爽嗎？真是搞不懂你。」IU她應該無法想像一隻絲襪臭腳，竟然就能讓我如此瘋狂、如痴如醉。

但隨後IU也漸漸主動起來，一股在我的會陰連線處搓揉按壓，一股向下到陰囊，玩弄我的睾丸，時而撩撥，時而輕踩。

這次精液佔據的地方不該在足弓，我穩住射精的感覺，我走到IU旁，把她的椅子調教至最高和仰後60度，讓她幾乎躺著。呵呵，這種椅子太好使。

「喂。你該不會是想……？」IU沒說明白，但我知道她的意思。

「不是。」我馬上澄清。

IU一直沒看懂，但看到她難為情的樣子，經驗肯定不多，莫明使我更興奮，撿到寶！

我雙手握著IU的腳踝，把那兩條散發著肉慾的黑絲大腿並著舉高至豎直。又一次把臉深埋進兩隻黑絲足弓間，用力的吸著那勾魂攝魄的淫臭足香。

把直挺著的大肉莖插進大腿肉縫中、隔著滑膩絲襪磨擦刮蹭。IU不但沒反抗，反而用雙腿緊緊包住我的大龜頭，被滑膩的絲襪包裹的又緊又癢，刺激得我的大龜頭極度充血漲得發紫。

我在IU左腳腳掌的絲襪咬破了一個小洞，IU弓起腳掌，隨著黑色薄絲的不斷拉伸，兩隻暗藏勾魂幽香的淫蕩腳趾縫終於展現開來。我興奮的含住黑絲大腳趾，用力的吸吮，再用舌頭慢慢分開腳趾，貪婪的舔食起這誘人的淫腳趾。嬌嫩柔軟的趾肉、淫濕滑膩的黑絲，種種滋味在口中交融。

我的雙手也不甘寂寞，在她緊致的小腿和豐腴的大腿上不停遊走，黑絲的爽滑、肉體的柔軟，再加上耳邊充斥著絲襪摩擦的「嘶嘶」聲，讓我更加粗暴的玩弄起這雙美腿。大龜頭也隨著動作不時磨蹭IU的黑絲大腿，舒爽無比。

「嗯～好癢……啊」沒想到IU的腳趾縫好像還挺敏感，不時會用腳趾夾緊舌頭回應我的舔弄。

龜頭傳來的陣陣瘙癢不時提醒著我對時間的掌握，將著力點更多的轉向下體。我雙手撫摸著IU柔軟滑嫩的黑絲大腿的背面，扣起肉感十足的丝袜筒口邊緣，以表明我下道菜。

我一手抱緊兩條豎直的黑絲美腿，一手抓住大肉莖，慢慢的向絲襪筒口鑽進去。起初，龜頭底擠壓嬌嫩大腿肉的柔滑感很是舒爽，絲襪繃得很緊，緊蹭著龜頭上面，隨著慢慢的插入，緊繃的絲襪突然從高高的肉冠上被拉下來，猛地勒進冠狀溝裡，敏感的溝內被絲襪突然勒緊的感覺真是妙不可言，刺激得我忍不住小幅的用龜頭抽插了幾下，然後向上用力一挺，大肉莖盡根沒入。

「啊……啊……插進去了！」絲足控的我終於插進了夢寐以求的黑絲淫腳小穴，生理和心理的極度滿足讓我難以自持的叫出聲來。

IU用把右邊的黑絲淫腳塞進我的嘴裡，我把那被薄絲緊裹的五根淫腳趾全部含住，用舌頭來回舔弄褻玩。她也不斷勾動絲襪裡的腳趾，回應著我。

我更加用力的操幹著那充滿肉慾的淫蕩黑絲大腿，一邊是柔軟溫熱的大腿，一邊是絲襪爽滑的觸感，我的大肉莖就被這兩種奇妙的感覺緊緊夾在中間，再加上肉莖下面的肉袋感到溫暖的體溫、磨擦著嬌嫩柔滑的大腿肉，緊緊揉搓著肉莖上的青筋，每動一下都銷魂無比。

這長筒黑絲緊緊揉搓著肉莖上的青筋，與大肉莖完全契合。插入時，龜頭下摩擦著那嬌嫩柔軟的大腿肉；抽出時，肉冠又刮蹭著那娟感柔滑的黑絲襪，兩個敏感點被交替刺激，快感上下夾擊，每次抽插都暢快淋漓，好像這淫賤的淫腳小穴天生就是我的玩物。

一陣子後，感覺快要到極限了，我更加快速的聳動起屁股，進行最後的衝刺。

「啊！射、射了！啊……」絕頂得快感終於滿溢，我把大肉莖深深插進腳穴內，馬眼大開，新鮮腥臭濃稠的精液兇猛的噴射而出，打在IU嬌嫩的大腿底上，燙的她也不禁一抖。長久以來的慾望得到了徹底的釋放，讓這次高潮來的太過猛烈，精液止不住的噴射著，直到我的睾丸都覺得抽痛，肉莖依舊一下一下的放著空槍。

IU整個腿底都被我腥臭濃稠的精液射滿，超薄黑絲像避孕套一樣兜著流下的精液，發出淫靡的光澤。

體內的精華被榨乾，我腿一軟，扶著IU的黑絲肥臀跪倒在地上。

「你可真行！還能射這樣多，憋壞了吧這是！黏乎乎弄的我滿腳都是，擦都擦不乾淨～」IU嬌嗔著做起清潔，「還有啊，你瞅你剛那樣子！真變態！成天不學好兒。」我埋首喘息著，無言以對。

第一集

IU——工作上一直很照顧我的上司。

有天，她突然把我召到房裡去...是有什麼意外嗎？

我進去了，她是想問我對新影片的意見。我看著影片，IU卻坐在對面懶洋洋地玩起電話。這時候我才注意到她今天穿的黑絲襪，腿翹起的那條腿的高跟鞋已經脫離了腳後跟，隨著黑絲腳的挑動一下一下的晃著，搖搖欲墜，異常撩人。

我的肉棒不受控制的勃起顫抖著，把質地很硬的西裝褲高高的頂起一個帳篷。我不斷從枱下偷瞄IU的黑絲腿，痛苦忍耐著，希望快點結束。

一分鐘...兩分鐘過去了。可是我最後還是沒能忍住...我急不及待的伸手抓住IU那隻腳，高跟鞋啪嗒一聲掉在地上。把那溫濕絲滑的黑絲腳後跟握在手裡，一隻包裹在黑絲裡的粉嫩淫腳完全展露在我的眼前

「喂！你瘋了嗎？」IU一面驚訝地瞪住我，卻沒有半點想反抗，應該是被我嚇到。

我握著那隻腳仔細撫摸，實在管不到太多。優美修長、光滑細膩、有如玉砌一般的白嫩美足，被那如煙似霧的超薄黑絲所緊縛，讓人魂牽夢繞，欲罷不能。

「可以把腳抬到枱上嗎？」我拜託著她。

「不行！會被人看到！」

「磨砂玻璃看不清，別發出奇怪的聲音......」我千方百計的安慰IU，然後把影片的音量拉到最高，再把門關上，把燈關掉，試圖讓外面的人看不清裡面的情況。IU才勉強地把腳從枱下轉移到枱上，這一貫誘人我動作，又使我肉棒更加漲大起來，十分痛苦！

在枱上的這隻黑絲美腳，已經在不透氣的工裝高跟鞋裡悶了一整天，支撐全身重量的腳掌和腳趾部分已經被腳汗沾濕，與腳底的絲襪黏在一起，散發出淫濕的熱氣。

我右手輕輕托著IU的黑絲腳後跟，將口鼻湊近絲襪腳，輕輕磨蹭著露在鞋外的黑絲腳背。鼻子緊貼住那和絲襪黏在一起的淫濕滑膩的腳尖，快速的吸氣呼氣，襪尖上發出一股不是很濃的腳臭味，夾帶著捂得發酸的騷汗味、淡淡的香水味和高跟鞋的皮革味，混合在一起鑽入我的鼻腔，直衝頭頂，深入腦髓，每一個細胞都深深迷醉在這迷人臭淫腳的足香裡，整個人欲仙欲死。

「你這個變態！這腳都捂了一天了，我自己都聞見了！你卻這麼喜歡聞！」IU說著，卻用那散發著濃濃淫臭足香的黑絲美腳在我的臉上揉來揉去，優美性感的足弓在我的嘴上揉搓，腳趾在絲襪裡淘氣的勾動著，不停按揉我的鼻子，甚至淘氣的夾著我的鼻子。我則撫摸著IU的黑絲腳背，就這樣任由她肆意玩弄著我，感覺說不出的銷魂。

「誰讓我漂亮的上司大人穿起黑絲這麼誘人？所以是妳的錯！」我刻意讚美IU。

IU聽到這話後便慢慢的把另一隻黑絲腿在枱子下面抬起，用高跟鞋輕踩了踩我褲襠的帳篷頂部。

我的腦袋彷彿一下炸開了，用左手抓住她那淫蕩的黑絲腿，隔著褲子、不停的用龜頭隔著褲子摩擦IU的高跟鞋底。

而我輕撫IU腳背的手已經滑到了線型優美的黑絲小腿肚，頭離她的黑絲腿也更近了，一股若有若無、淫蕩溫濕的肉香，夾著香水味鑽入我的口鼻之中。

突然，IU把雙腳抽回去，然後趴在地上，從枱下用柔弱手輕輕幫我拉開褲鏈子，再回到剛剛的姿勢，踢掉另一只腳的高跟鞋，輕抬腳掌，弓起腳趾，隔著內褲強行把我的大肉棒推到小腹上，把我的帳篷夷為平地，然後開始溫柔的上下搓弄起來。

這突如其來的腳淫讓我的慾望徹底爆發，我用手使勁把那臭淫腳按在上，瘋狂的聳動起屁股，像是在大幹IU的淫臭黑絲腳底。

我的面也沒閒著，緊貼住臉上的黑絲臭淫腳大口大口的呼吸，發出呻吟一樣的「嗯吓嗯吓」聲，口鼻中濃烈的淫臭足香和下體銷魂的瘙癢酥麻在體內融匯膨脹

「哈哈哈哈，是不是覺得很香啊，啊？！這就是所謂的足交吧！真是變態！瞅你那樣子！呵呵～使勁踩！」IU像是發現了新奇的玩具，一臉興奮的用她的臭淫腳玩弄我的大肉棒，一會兒分開腳趾夾著肉莖上下擼動，一會兒又向下用黑絲腳趾撩撥肉袋，揉弄起我的睾丸。

最後，IU用雙腳把我的肉棒從內褲旁弄出來，再把龜頭放進腳趾彎曲和腳掌之間的窩裡，使勁扭動按揉。濕熱的腳汗和滑膩的絲襪不斷刺激著我敏感的龜頭。那雙淫腳不停上下套弄，一下一下沖擊著我的肉袋。我坐在椅子上，雙手支撐著身體，頭暈目眩，享受著那種窒息的快感。大肉棒不住停的抖動，躍躍欲射。

「我快不行了...」我強忍著快感。

「呵呵，有人忍不住了哦～真是呢，用腳踩幾下就不行了啊～是想我就這麼用腳幫你射出來嗎？不過你看過很多這種片兒吧，應該還有一堆花樣想試試吧～」IU挑逗的淫語醍醐灌頂，我一把抓住她的黑絲臭淫腳合攏，夾著龜頭高速套弄，幾秒後，把憋了一週的腥臭濃稠的精液射滿IU的黑絲腳掌，有些還被地上的高跟鞋接住了。

「很爽嗎？」IU問道。

「爽...」我爽的半昏迷地回答。

「爽好就把精液擦乾淨，今晚你下班前做好簡報！」

劣
閱
射

cls

負評

負皮上一頁

磨牙

對腳好撚癲...

好癲呀

有無人睇曬？

我睇緊啲乜

快啲第三集

要唔要多賢版

樓主真面目

有冇認真睇

第三集唔會仲玩腳吧
應該到戲玉

IU BB

哪來第3集

第二集 - Jooe版

「嘖……味勁兒這麼濃，你憋了多久沒射？不會打手槍嗎？」Jooe擦了好幾遍，還是有精液的腥臭味。

「積攢了一週。覺得不射在黑絲美腳上會很可惜。」

「切……真是變態！」Jooe嘴邊說著，表情卻流露出半點暗爽。「這下可糟了，穿高跟鞋不穿絲襪會把皮磨破……」

於是我沒理會Jooe說話，隨手取了文件套，緩緩地打開門，裝作若無其事地走出公司大門，跑到樓下成衣雜貨店買了兩對絲襪，再放在文件套裡。

回到辦公房，我把絲襪遞給Jooe。「有點緊，總比沒好啊。」Jooe忙著整理。

原來這是長筒絲襪，而且尺寸不對勁。看著Jooe透著薄如蟬翼的黑絲，絲襪筒口牢牢的勒住了腿肉，一小朵白花花的嫩肉猛地擠了出來，顯得肉慾十足，肉感呼之慾出。再多看兩眼我怕是要當場洩了，我回了回神，咽了咽口水，下面又不安份的頂起了帳篷。

「快出去工作！」看到我的樣子，Jooe指著房門口向我大吼。

說是簡報，但也不簡單。時間來到八時許，簡報終於完成。我打算把它放在Jooe的桌上就下班。Jooe房門內燈還是亮的。「平時只會把工作丟給我的上司怎麼突然變得勤奮？」門怎樣敲也沒反應。我悄悄打開門，Jooe趴睡著在桌上。我二話不說環顧四周掃瞄了一下，然後就祟進去了。

沒想到平時大吼大叫的Jooe，睡著的樣子挺可愛的。本以為放下文件就離開,但我不慎又瞄到Jooe的淫腳,看到這雙長筒絲襪，我實在沒法自控。我鑽到桌下，輕輕提起了Jooe的腳。腳汗和體味一定在這幽暗的角落裡深藏已久，不斷捂悶發酵。果然，當掰開高跟鞋那一刻，一股濃烈濕熱的足香兇猛的衝入我的體內，我的瞳孔像嗑了藥似的瞬間緊縮。

然後我抬頭看，趴睡的姿勢使Jooe的酥乳格外垂墜。仔細一看，包裹在裡黑色雕花蕾絲胸罩，透過粉紅色薄襯衣強烈顯露出胸罩的花紋，性感撩人，誘惑難擋。我逼不得已手掌朝天的抓住這毫無防備的大奶子，偷偷隔著衣服輕輕愛撫，入手的感覺綿軟無比富有彈性，一隻手難以掌握。美妙的手感讓我的動作由輕到重。不知道Jooe是否睡太香的緣故，幾次主動挺胸，把酥乳往我手裡塞了塞。

而我的下面，經過半天，肉棒已恢復雄壯的威力，狠狠地頂起褲子。我迫不及待抓起早已飢渴難耐的肉莖，油亮油亮的大龜頭，上下上下有節奏地搓弄。

Jooe那散發著熱氣的汗濕腳尖從剛開始就一直勾引著，使我不得不在酥乳跟淫腳之間做決擇。我把她的黑絲美腿並著抬至伸直，臉深埋進腳掌，把鼻子貼上去狠狠吸了一口這醉人的足香，忘情的呼吸。

Jooe那散發著濃濃足香的黑絲淫腳都會帶給我極大的刺激，逐漸感到了射精的徵兆。就在我欲仙欲死，享受著這場無上的饕餮盛宴的時候，準備大噴射那一刻，那黑絲腳突然抖了抖縮走了，這時才注意到桌面上的Jooe被我弄醒了。

「你！！現在幾點了？！還在做這種事！」Jooe一臉驚愕瞪向我大吼，隨即馬上壓低聲音，十分可愛。「報告呢？！」

「當然做好了啦。」我從桌上爬起來，一隻手捂住肉棒，另一隻手把簡報遞到Jooe手中。

「你這個變態！快塞回去！」Jooe看著我的手，臉頰暈紅，顯然是知道後面藏住什麼。

「抱歉，男生這東西跟女生不一樣。一旦硬了，就塞不進去，要先把它弄軟……」我故意挑逗她。

「你想的美。自己這樣捂著到廁所打手槍解決吧。」Jooe不能直視尷尬地說。

「我想射在我的上司大人的黑絲美腳上。」我撤嬌

「再把你那些髒東西沾到我身上？」

「那些是美容精華，不是髒東西。早上買錯絲襪，所以剛到雜貨店再買一對。我自己不能決解，妳就大發仁慈再幫我。」我懇求著Jooe。

「好吧！早上那樣。」Jooe想了一會兒，才勉強把右腳踢到椅子上我的褲襠前。於是又繼續我的盛宴，我用腳把椅子往前挪一點，壓低她的黑絲美腿，把足弓壓向小肚，美妙的觸感輕輕磨蹭著龜頭背部。快感不斷累積，我開始試探性的抽插起來，雖然很慢幅度也很小，但絲襪的阻力和肉壁的壓力就已經讓我爽的不行。

「有那麼爽嗎？真是搞不懂你。」Jooe她應該無法想像一隻絲襪臭腳，竟然就能讓我如此瘋狂、如痴如醉。

但隨後Jooe也漸漸主動起來，一股在我的會陰連線處搓揉按壓，一股向下到陰囊，玩弄我的睾丸，時而撩撥，時而輕踩。

這次精液佔據的地方不該在足弓，我穩住射精的感覺，我走到Jooe旁，把她的椅子調教至最高和仰後60度，讓她幾乎躺著。呵呵，這種椅子太好使。

「喂。你該不會是想……？」Jooe沒說明白，但我知道她的意思。

「不是。」我馬上澄清。

Jooe一直沒看懂，但看到她難為情的樣子，經驗肯定不多，莫明使我更興奮，撿到寶！

我雙手握著Jooe的腳踝，把那兩條散發著肉慾的黑絲大腿並著舉高至豎直。又一次把臉深埋進兩隻黑絲足弓間，用力的吸著那勾魂攝魄的淫臭足香。

把直挺著的大肉莖插進大腿肉縫中、隔著滑膩絲襪磨擦刮蹭。Jooe不但沒反抗，反而用雙腿緊緊包住我的大龜頭，被滑膩的絲襪包裹的又緊又癢，刺激得我的大龜頭極度充血漲得發紫。

我在Jooe左腳腳掌的絲襪咬破了一個小洞，Jooe弓起腳掌，隨著黑色薄絲的不斷拉伸，兩隻暗藏勾魂幽香的淫蕩腳趾縫終於展現開來。我興奮的含住黑絲大腳趾，用力的吸吮，再用舌頭慢慢分開腳趾，貪婪的舔食起這誘人的淫腳趾。嬌嫩柔軟的趾肉、淫濕滑膩的黑絲，種種滋味在口中交融。

我的雙手也不甘寂寞，在她緊致的小腿和豐腴的大腿上不停遊走，黑絲的爽滑、肉體的柔軟，再加上耳邊充斥著絲襪摩擦的「嘶嘶」聲，讓我更加粗暴的玩弄起這雙美腿。大龜頭也隨著動作不時磨蹭Jooe的黑絲大腿，舒爽無比。

「嗯～好癢……啊」沒想到Jooe的腳趾縫好像還挺敏感，不時會用腳趾夾緊舌頭回應我的舔弄。

龜頭傳來的陣陣瘙癢不時提醒著我對時間的掌握，將著力點更多的轉向下體。我雙手撫摸著Jooe柔軟滑嫩的黑絲大腿的背面，扣起肉感十足的丝袜筒口邊緣，以表明我下道菜。

我一手抱緊兩條豎直的黑絲美腿，一手抓住大肉莖，慢慢的向絲襪筒口鑽進去。起初，龜頭底擠壓嬌嫩大腿肉的柔滑感很是舒爽，絲襪繃得很緊，緊蹭著龜頭上面，隨著慢慢的插入，緊繃的絲襪突然從高高的肉冠上被拉下來，猛地勒進冠狀溝裡，敏感的溝內被絲襪突然勒緊的感覺真是妙不可言，刺激得我忍不住小幅的用龜頭抽插了幾下，然後向上用力一挺，大肉莖盡根沒入。

「啊……啊……插進去了！」絲足控的我終於插進了夢寐以求的黑絲淫腳小穴，生理和心理的極度滿足讓我難以自持的叫出聲來。

Jooe用把右邊的黑絲淫腳塞進我的嘴裡，我把那被薄絲緊裹的五根淫腳趾全部含住，用舌頭來回舔弄褻玩。她也不斷勾動絲襪裡的腳趾，回應著我。

我更加用力的操幹著那充滿肉慾的淫蕩黑絲大腿，一邊是柔軟溫熱的大腿，一邊是絲襪爽滑的觸感，我的大肉莖就被這兩種奇妙的感覺緊緊夾在中間，再加上肉莖下面的肉袋感到溫暖的體溫、磨擦著嬌嫩柔滑的大腿肉，緊緊揉搓著肉莖上的青筋，每動一下都銷魂無比。

這長筒黑絲緊緊揉搓著肉莖上的青筋，與大肉莖完全契合。插入時，龜頭下摩擦著那嬌嫩柔軟的大腿肉；抽出時，肉冠又刮蹭著那娟感柔滑的黑絲襪，兩個敏感點被交替刺激，快感上下夾擊，每次抽插都暢快淋漓，好像這淫賤的淫腳小穴天生就是我的玩物。

一陣子後，感覺快要到極限了，我更加快速的聳動起屁股，進行最後的衝刺。

「啊！射、射了！啊……」絕頂得快感終於滿溢，我把大肉莖深深插進腳穴內，馬眼大開，新鮮腥臭濃稠的精液兇猛的噴射而出，打在Jooe嬌嫩的大腿底上，燙的她也不禁一抖。長久以來的慾望得到了徹底的釋放，讓這次高潮來的太過猛烈，精液止不住的噴射著，直到我的睾丸都覺得抽痛，肉莖依舊一下一下的放著空槍。

Jooe整個腿底都被我腥臭濃稠的精液射滿，超薄黑絲像避孕套一樣兜著流下的精液，發出淫靡的光澤。

體內的精華被榨乾，我腿一軟，扶著Jooe的黑絲肥臀跪倒在地上。

「你可真行！還能射這樣多，憋壞了吧這是！黏乎乎弄的我滿腳都是，擦都擦不乾淨～」Jooe嬌嗔著做起清潔，「還有啊，你瞅你剛那樣子！真變態！成天不學好兒。」我埋首喘息著，無言以對。

cls ban

得果兩集咁少